'use strict';

/** @type {import('sequelize-cli').Migration} */
module.exports = {
  async up(queryInterface, Sequelize) {
    await queryInterface.bulkInsert(
      'Decks',
      [
        {
          name: '–û–≥—É—Ä—Ü—ã',
        },
        {
          name: '–ü–∞—à—Ç–µ—Ç',
        },
        {
          name: '–ö–æ—Ç–∏–∫–∏',
        },
        {
          name: '–ê–ª–∫–æ–≥–æ–ª—å–Ω—ã–µ –Ω–∞–ø–∏—Ç–∫–∏',
        },
        {
          name: 'React',
        },
      ],
      {},
    );
    await queryInterface.bulkInsert(
      'Cards',
      [
        {
          question: '–ß—Ç–æ –∫–∞–∂–¥—ã–π –¥–µ–Ω—å –ø—Ä–∏–Ω–æ—Å–∏—Ç –°–µ—Ä–≥–µ–π?',
          answer: '–û–≥—É—Ä—Ü—ã',
          deckID: 1,
        },
        {
          question: '–ö–æ–º—É –º—ã –±–ª–∞–≥–æ–¥–∞—Ä–Ω—ã –∑–∞ –æ–≥—É—Ä—Ü—ã?',
          answer: '–°–µ—Ä–≥–µ—é',
          deckID: 1,
        },
        {
          question: '–ß—å–∏ –æ–≥—É—Ä—Ü—ã —Å–∞–º—ã–µ –≤–∫—É—Å–Ω—ã–µ?',
          answer: '–°–µ—Ä–≥–µ—è',
          deckID: 1,
        },
        {
          question: '–ì–¥–µ —Ä–∞—Å—Ç—É—Ç –æ–≥—É—Ä—Ü—ã –°–µ—Ä–≥–µ—è? (–Ω–∞ ...)',
          answer: '–ù–∞ –¥–∞—á–µ',
          deckID: 1,
        },
        {
          question: '–°–∞–º–∞—è –∏–∑–≤–µ—Å—Ç–Ω–∞—è —Ñ–∏—Ä–º–∞ –ü–∞—à—Ç–µ—Ç–∞? (–Ω–∞–∑–≤–∞–Ω–∏–µ —Ñ–∏—Ä–º—ã –Ω–∞ –∞–Ω–≥–ª–∏–π—Å–∫–æ–º)',
          answer: 'Hame',
          deckID: 2,
        },
        {
          question: '–ï—Å–ª–∏ –ü–∞—à–∞ –µ—Å—Ç—å –ø–∞—à—Ç–µ—Ç, —Å—á–∏—Ç–∞–µ—Ç—Å—è –ª–∏ —ç—Ç–æ –∫–∞–Ω–Ω–∏–±–∞–ª–∏–∑–º–æ–º? (–î–∞/–ù–µ—Ç)',
          answer: '–î–∞',
          deckID: 2,
        },
        {
          question: '–ö–∞–∫–æ–π –ø–∞—à—Ç–µ—Ç –≥–æ—Ç–æ–≤—è—Ç –∏–∑ –ø–µ—á–µ–Ω–∏ –∏ –∂–∏—Ä–∞?',
          answer: '–§—É–∞-–≥—Ä–∞',
          deckID: 2,
        },
        {
          question:
            '–ö–∞–∫–æ–π –ø–∞—à—Ç–µ—Ç —á–∞—Å—Ç–æ –∏—Å–ø–æ–ª—å–∑—É–µ—Ç—Å—è –∫–∞–∫ –∑–∞–∫—É—Å–∫–∞ –Ω–∞ –ø—Ä–∞–∑–¥–Ω–∏—á–Ω—ã—Ö —Å—Ç–æ–ª–∞—Ö? (–≤–∏–¥ –ø–∞—à—Ç–µ—Ç–∞)',
          answer: '–ö—É—Ä–∏–Ω—ã–π',
          deckID: 2,
        },
        {
          question: '–ö–æ—Ç–∏–∫–∏ —Å–∞–º—ã–µ –º–∏–ª—ã–µ —Å–æ–∑–¥–∞–Ω–∏—è –Ω–∞ —Å–≤–µ—Ç–µ? (–î–∞/–ù–µ—Ç)',
          answer: '–î–∞',
          deckID: 3,
        },
        {
          question: '–í—Å–µ –ª—é–±—è—Ç —Å–º–æ—Ç—Ä–µ—Ç—å –≤–∏–¥–µ–æ —Å –∫–æ—Ç–∏–∫–∞–º–∏? (–î–∞/–ù–µ—Ç)',
          answer: '–î–∞',
          deckID: 3,
        },
        {
          question: '–•–æ—Ç–µ–ª –±—ã —Ç—ã –∑–∞–≤–µ—Å—Ç–∏ –∫–æ—Ç–∏–∫–∞? (–î–∞/–ù–µ—Ç)',
          answer: '–î–∞',
          deckID: 3,
        },
        {
          question: '–ö–æ—Ç–∏–∫–∏ üòº? (–î–∞/–ù–µ—Ç)',
          answer: '–î–∞',
          deckID: 3,
        },
        {
          question: '–° –∫–∞–∫–∏–º –∞–ª–∫–æ–≥–æ–ª–µ–º –±—ã–ª —Å–≤—è–∑–∞–Ω –°–µ—Ä–≥–µ–π',
          answer: '–ü–∏–≤–æ',
          deckID: 4,
        },
        {
          question: '–í–æ–¥–∫–∞ –±–µ–∑ –ø–∏–≤–∞ –¥–µ–Ω–≥–∏ –Ω–∞ ...',
          answer: '–í–µ—Ç–µ—Ä',
          deckID: 4,
        },
        {
          question: '–õ—é–±–∏–º—ã–π –Ω–∞–ø–∏—Ç–æ–∫ –î–∂–µ–∫–∞ –í–æ—Ä–æ–±—å—è',
          answer: '–†–æ–º',
          deckID: 4,
        },
        {
          question: '–í –∫–∞–∫–æ–º –∞–ª–∫–æ–≥–æ–ª–µ –∏—Å—Ç–∏–Ω–∞',
          answer: '–í–∏–Ω–æ',
          deckID: 4,
        },
        {
          question:
            '–ê–ª–∫–æ–≥–æ–ª—å –≤—ã–≤–æ–¥–∏—Ç—Å—è –∏–∑ –æ—Ä–≥–∞–Ω–∏–∑–º–∞ –∑–∞ 21 –¥–µ–Ω—å, —Ç.–µ. ... (–ø—Ä–æ–º–µ–∂—É—Ç–æ–∫ –≤—Ä–µ–º–µ–Ω–∏)',
          answer: '–ù–∏–∫–æ–≥–¥–∞',
          deckID: 4,
        },
        {
          question:
            '–ö–∞–∫–æ–π –∞–ª–∫–æ–≥–æ–ª—å–Ω—ã–π –Ω–∞–ø–∏—Ç–æ–∫ —á–∞—â–µ –≤—Å–µ–≥–æ –∞—Å—Å–æ—Ü–∏–∏—Ä—É–µ—Ç—Å—è —Å –ø—Ä–∞–∑–¥–Ω–æ–≤–∞–Ω–∏–µ–º –ù–æ–≤–æ–≥–æ –≥–æ–¥–∞?',
          answer: '–®–∞–º–ø–∞–Ω—Å–∫–æ–µ',
          deckID: 4,
        },
        {
          question:
            '–ö–∞–∫–æ–π —Ö—É–∫ –∏—Å–ø–æ–ª—å–∑—É–µ—Ç—Å—è –¥–ª—è –¥–æ–±–∞–≤–ª–µ–Ω–∏—è —Å–æ—Å—Ç–æ—è–Ω–∏—è –≤ —Ñ—É–Ω–∫—Ü–∏–æ–Ω–∞–ª—å–Ω—ã–µ –∫–æ–º–ø–æ–Ω–µ–Ω—Ç—ã React?',
          answer: 'useState',
          deckID: 5,
        },
        {
          question:
            '–ö–∞–∫–æ–π —Ö—É–∫ –ø–æ–∑–≤–æ–ª—è–µ—Ç –≤—ã–ø–æ–ª–Ω—è—Ç—å –ø–æ–±–æ—á–Ω—ã–µ —ç—Ñ—Ñ–µ–∫—Ç—ã –≤ —Ñ—É–Ω–∫—Ü–∏–æ–Ω–∞–ª—å–Ω—ã—Ö –∫–æ–º–ø–æ–Ω–µ–Ω—Ç–∞—Ö?',
          answer: 'useEffect',
          deckID: 5,
        },
        {
          question:
            '–ö–∞–∫–æ–π —Ö—É–∫ –∏—Å–ø–æ–ª—å–∑—É–µ—Ç—Å—è –¥–ª—è –º–µ–º–æ–∏–∑–∞—Ü–∏–∏ –∑–Ω–∞—á–µ–Ω–∏–π –∏ –ø—Ä–µ–¥–æ—Ç–≤—Ä–∞—â–µ–Ω–∏—è –∏—Ö –ø–µ—Ä–µ—Å—á–µ—Ç–∞ –ø—Ä–∏ –∫–∞–∂–¥–æ–º —Ä–µ–Ω–¥–µ—Ä–µ?',
          answer: 'useMemo',
          deckID: 5,
        },
      ],
      {},
    );
  },

  async down(queryInterface, Sequelize) {
    /**
     * Add commands to revert seed here.
     *
     * Example:
     * await queryInterface.bulkDelete('People', null, {});
     */
  },
};
